[侵侵必勝]我相信有大奇蹟日

只要你相信
俾啲信心，堅持！

唔好呃自己
同光復香港一樣

拜登嘅運已經用完好快侵侵就會反cup！

你點知？

最後。

拜登唔會一世行運，啲乸詐招已經出齊，侵侵已經開始反擊！

拜登最終會因為種票而入獄